ขณะที่อุปกรณ์ของขยายอาณาจักรสมาร์ทโฟนของตัวเองไปได้ทั่วโลกมากยิ่งขึ้นจะทำให้จับมือไมโครซอฟท์ซึ่งทางไมโครซอฟท์ได้ขายสิทธิการใช้งานสิทธิบัตรให้กว่าที่ติดตั้งที่มา
บนอุปกรณ์ของประกาศจับมือเป็นพันธมิตรกับไมโครซอฟท์ในข้อตกลงการใช้งานสิทธิบัตรและใบอนุญาตต่างมาให้ตั้งแต่แกะกล่องด้วยรวมถึงการติดตั้งแอพของไมโครซอฟท์อย่างรองประธานอาวุโสของระบุว่าข้อตกลงครั้งนี้รายการร่วมกันเท่าที่ประกาศมามีตั้งแต่และและและโดยจะมีผลตั้งแต่เดือนกันยายนนี้เป็นต้นไปใช้สิทธิบัตรร่วมและติดตั้งซอฟต์แวร์ไมโครซอฟท์ในสมาร์ทโฟนMaxMi
Mi
Mi
Microsoft
Microsoft
Note
Office
Office
Redmi
Redmi
Skype
Skype
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
Xiaomi
